Madame antwoordde streng: 'Ik vertel je heel veel.'
Jacques Three zei vreedzaam: "Hij is zo in je gedachten, zie je, madame."
De beminnelijke Vengeance voegde er lachend aan toe: "Ja, mijn geloof!
En terwijl jij kijken er naar uit met zoveel plezier om hem weer te zien Morgen Carton volgde de regels en de woorden van zijn krant, met een trage tekst wijsvinger, en met een leergierig en geabsorbeerd gezicht.
Ze leunden allemaal hun armen op de toonbank dicht bij elkaar, laag praten.
